淫K成名作真係好好聽

懷念當日既淫K、當日既香港、當日既自己

打多咗個icon

成名作係我歌故我在

咁呢首係真.成名作

好懷念唱 跟我走 既kay

k1 k2 好正
黃嘅係周博賢,唔係淫k

啱，咁啱用咗呢個無靈魂啲歌手做載體而已

真, 未走音之前既kay 真係幾勁, 英文版本身都難唱, 廣東話仲難

神奇女俠的退休生活 先正

爆咗肺

其實早期都ok既

成名作係節外生枝喎

當年狂loop Ksus2成隻碟
覺得佢把聲好靚 好特別

以前上網見過有人話
載我走的謝安琪 再不可能是跟我走的謝安琪

心都噏埋

成名作係姿色份子
呢隻係佢墮落既開始

唔係愁人節咩？？
不過我覺得好多人聽過亡命之途先留意佢

果陣j得過既

我第一隻聽都係亡命之途